格仔餅最重要係餡飽滿鬆軟

皮要脆 夠熱 夠多醬汁 要有花生粒+砂糖